民陣又呃人過海

唔搞喺九龍係要過海
屌你老母

收皮啦分化撚

跟民陣出銅鑼灣送頭先唔分化
團結撚又贏

去長州搞包冇事

又係你個傻柒

2毛又出動

樓主一直都係條賤種黎

我就出民主黨街站屌黃碧云既

成班傻西不願面對

五毛分化死全家

原來你都係分化撚

團結 = 出銅鑼灣送頭

熱狗=2 毛？

你係民陣賤種？

我本土>泛民>>>>>>>>>>分化撚

泛狗又開工

連登=分化

PETER出黎了, 叫大雞

又要屌人
又要自己唔搞
分化撚又贏

叻喇叻喇
送左頭未？

乜民陣仲吹到人去港島咩

拉

搞 = 騎劫
唔搞 = 去左邊

賤種好心就咪執人口水尾啦

大台 = 騎劫
冇大台 = 冇騎劫
又贏

出去送頭先唔係賤種

九龍搞到旺角又俾狗賊圍捕，peter送頭大計又成功

你隻藍店打手又扮黃

你又咪係，不過到大時大節又現形啫

笑撚死 咁撚鍾意過海

你走先 我幫你頂住

到今時今日仲好意思話人送頭都唔指責狗賊濫捕正常極有限

唔用國泰匯豐 = 分化
唔食M記美心 = 鬥黃
唔出銅鑼灣送頭 = 五毛

在太空攪一定無事

我就叫人出尖沙咀嘅

又block一件

熱狗一駁唔到就泛粉

連登民意都好清晰

得啦 出左去送頭未？

人地冷氣軍師

邊度都一鳩樣啦
問題係濫捕

你先好笑

又送一堆頭，泛民正仆街

笑多兩下

九龍仲聚到下人
港島呢？

三毛拉

分化一定準時

你邊位呀行開啲啦

ok

咁你又邊位？

拉

呢啲時候仲玩膠 我真誠屌你

小心 pr狗 二毛開始做野

成班垃圾不願面對

捉晒d鬼就唔驚國安法

熱狗當年真係走得太前

不如幫幫白鴿黨裝修

熱狗幾時帶人裝修販民呀

Key: give reporters a nice gift: best pictures of year!!! , " include" popo too.

唔關事啦
你係賤種呢個事實係天生，出唔出去或者咩政治取態都唔影響呢個事實

ban毛

只有濫捕

講到九龍就唔會俾人拉咁

成班推拉師又開工
叫你班撚樣出去送頭又唔送

又想跣人自爆

又出嚟分化

唔係只有分化咩

送頭 = 團結

屌你！樓主好撚勁！
一睇樓主就知道搞過革命亦成功個嘅偉人
但係屌你老母！無人識你呀！
你只不過係開埋啲垃圾 post 刷存在感嘅on9仔！

PR?

你仆街啦, 叫人出尖咀算唔算搞手?
舉報你隻熱狗先

屌多樓主兩野就唔洗怕送頭 唔驚國安法

收皮啦臭屎忽

我屌無老国呀

收皮啦 屌你老母

下？

樓主係賤種係自古以來不可改變既事實

俾少少質素

你老母都係

point

收皮啦

今日7月1, 現時下午3點09分
你吹雞叫人去尖沙咀
犯左國安法第幾條?
唔識計 BACKUP定等報串先

賤種又執人口水尾，好肉酸

報啦垃圾

樓主去財經台又比人撚狗咁撚 返cc台原來都係過街老鼠

放心, 一定會

拉啦屌

去九龍就冇狗拉你嘅

唔好去站務要求DEL POST呀
CAP晒圖無用架啦

屌你老母咩！死分化撚！

成班推拉師不願面對

應該去大帽山一定無人拉

跟你條柒頭最唔分化

admin幾時bam會員「peter攞料」#95138？

一人一post啦柒頭皮

喂分化撚睇下新聞啦
今日呢個唔係民陣call ga

香港已經仆街啦,又要應付呢條分化撚

洗版都冇問題？

[7 1 和理非強心針]陳皓桓:已知上訴委員會必定反對 但會照樣發起遊行

出左去送頭未？

PETER你今次真係奶野了

國安法通過了
學習強國
學習近平新時代中國特色社會主義思想 的不完全apps集合在這裡
好好學習 天天向上GoodGoodStudy DayDayUp
正能量滿滿der 比心：3
以後要舉旗就舉紅旗 要唱歌就唱紅歌
#比小粉紅更紅
#比左派更左派
#裝呢個App就唔會俾人拉

拉鳩我囉

佢扮睇唔到

你收皮喇你講到自己咁撚有見地
但你做過啲咩

認罪啦? 咁快

捉左條錦鯉

仲開po？出撚左去未

出去送頭？

樓主pin this
你pin錯左

叫你出去濫捕呀peter sir

熱狗叫人出去犯唔犯國安法?
煽動?

收皮！柒炳

樓主都係分享吓意見
講真九龍真係方便大家

你老母就送頭你全家都送頭. 送頭撚死全家

你試下眾籌過海車錢
應該唔難籌到

班垃圾淨係識block block block

過海送頭？

其實九龍區都需要遊行

Peter攞料不敢面對

( Show Blocked User - Peter攞料 )

樓豬Pin this

講到九龍就行到咁，樓主腦裝屎

收啦

樓主無腦但不敢面對
樓主心諗：行邊都死,上連登放負搞分化喺最好
見佢覆得咁快
就知道門口都無踏出過嘅柒頭

挑, 你鐘意去WTS, SSP, KC都得架, 南邊圍打卡都得添

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

係太空一定無人拉

五毛撚 去食屎

算多人喎今日

篤灰鳩

係 點呀？

今日熱狗好似長洲擺街站